理工大學酒店系專出愛國者

話說今晚大家都好關心元朗既時候
有位傑出青年只係關心大家噴花左佢心愛既國徽

愛國當然需要表揚
一定係佢台灣女朋友教導有方

最唔係就屋企人啦？

呢個覺得比外國人歧視既人
最好笑係去左澳洲Working Holiday 兩年

莊偉安 我屌你啦
咁撚愛中國番上大陸啦

咁撚藍既 大學讀屎片？

比人歧視係關佢份人on撚鳩事姐

SHTM之恥，但唔好屌晒全部人，係佢on9姐

家門不幸

成家咁撚肥嘅

傻閪黎

睇佢profile pic 就知佢藍底

shame on you fat on!

唔係好撚威架咩?
做咩咁快del fb呀?

Shtm唔係出名多靚女架咋咩
呢d仆街拎出黎表揚下就岩喇

元朗南邊圍村
禍必及妻兒
近排乾燥
小心火警
何君堯老母
良田村青山基督教墳場
李趣寬

我鍾意你個username

哩啲人
應該立即由澳洲送中

shame on this shit

On99

冇腦嘅人要推比大家睇下

佢都有上shtm支莊喎
唔知佢啲莊員點睇佢呢

輕輕一推

成家都咁撚劣等基因
睇死都係讀乞食科唔想出黎得13k而想考狗既垃圾

push

一臉豬閪相 同佢啲唔知親戚定朋友一狗樣

成個弱智樣咁